[求妙計] 樓上成日彈煙頭落黎

去管理處投訴過 冇用
個露台比佢整到一地煙頭
露台有晾開衫 好驚會燒著
巴打們有冇咩建議

買咗佢個單位！

哪有錢
管理處話唔知係我對上 定上兩層掉落黎
點會有人認

裝cam

裝cam 告佢縱火/摧毀或損壞財產

晾衫架裝 CAM, 再屌柒佢話 D 煙頭彈左入屋燒到你要佢賠錢

裝香
煙返佢轉頭

返去搵cam試試佢

吹哂入屋都未煙到樓上啦

淘寶360cam 有磁力
吸落鐵支伸出去影返樓上露台位

要伸出去先影到
到時管理處又會上黎
話我屋企露台有野外露

佢彈落黎果陣彈番上去

係佢門口貼
咪撚扔煙頭喇 屌你老母

媾對家屋企人
再諗辦法謀佢層樓賣左佢
咁佢就焗住要搬

咁搞法
屋企燒左都未擺一佢層樓

賣

唔伸點影
一係你整塊帆布斜對開少少檔住